有無人食極都仲係好肚餓

最近胃口大左好多，平時食完一個飯盒已經夠飽
但係最近食完飯盒之後要食多個杯面先叫做feel到無咁肚餓 係咪身體出現左咩事

買驗孕棒check check

中咗HIV

食飯時飲多啲水
食慢啲應該會好啲

互射都會有既咩

今日試下

有得食好食

我近排都係咁，所以都做翻多少少運動平衡翻
（做左仲食得多）